櫻坂46暨日向坂46交流區第一百六十五回 日向坂46 2回目のひな誕祭〜

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 2stシングル 「BAN」 4月14日 予定発売!!!

日向坂46 1stアルバム「ひなたざか」好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

「ひらがな推し」Blu-ray 3月31日 予定発売!!!

欅坂46「THE LAST LIVE」DVD & Blu-ray 3月24日 予定発売!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画「僕たちの嘘と真実」好評発売中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画「３年目のデビュー」好評発売中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

成員生日時間表

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

出PO前請Check下資料有冇update 有既出完po講聲 唔係下下記得改

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

欅PO音樂作品分享

1.欅坂無間道

佑唯佢決斷離去 趁仲細得廿歲 無謂撐住成隊
投入三年平手坂年歲 紅白達成solo後再追
今泉奮起 平手難治理 偏偏center得一個位預你
Yui佢帶住小林由依 攻打發起 牛屎咁臭串休養送死
年頭新碟又係平手 營運極殘暴 泉打撚破玻璃 敗仇無力報
群臣無鎮壓住泉泉 乜Q態度 佢單飛要預防得好
再望下雞雞 危情急告 團內難企穩唔夠做
完全唔淆班廿一人 成棚奇才睇住平手暈
對住肥秋閒談完硬捆 你睇欅坂
睇欅坂 彈到幾過份
平手要爆發泉唔怕 ねる黎攔路 楽屋想打一輪 泉嚟橫掃
挨完紅白向平投靠 上村莉菜
今泉你對平贏閪到
拆掂志泉米 神奇招數 就算 畢業即閃 人氣照舊

最後の音楽

大小姐lm

整埋本相簿俾佢

LM

第2集

またね

求LINK

講起回憶個樣真係發光咁

一陣記得仲有新歌

痴線
一首歌詞已經令人想喊出黎

lm

好緊張啊

架車幾靚
仲以為係貴野

佢朋友可唔可以加入櫻坂

好似係model嚟

舊車都可能會好貴

唔識

又幾正wo

紺野彩夏

紺野彩夏, 有拍拉打

緊張

京子要比人殺？

其他個幾條線係咪可以連埋一齊ga

冇咁易死掛

呢下嚇死

劇情推進好少

ZIO嗰個

嚇死bb

21歲咋 仲入得

要開住另一邊等新歌了

笑場

兩邊都開住
兩邊都聽唔明

你唔好講出嚟啦我都係

Lm

奧拉

可以做gif圖

好大力

嚟啦

前奏好聽喎

好似唔錯啵

驚嚇.jpg

首歌好典型嘅偶像風

今次我覺得wow得ok

Wow oh oh oh oh
Wow oh oh oh oh

表題曲又一次慘被cw曲公開處刑

欅坂傳統

我都有依種感覺
不過應該冇一單咁嚴重

我覺得個曲調有啲慢

因為ban太快

呢首正D喎

暫時我鐘意ban 多啲
雖然其實2隻聽完都係冇咩印象咁

無印象 +1

呢首點解係3首之一

暫時鐘意ban多啲

可能係關戀愛事掛

而家karin個邊應該係向呢個方向

光就係欅個邊不過冇咁dark

冇咩起伏好平淡咁

罐頭歌FEEL

Ban上腦d

隔離台玩緊緊急對答
玩到櫻喊
如果比我地櫻玩 應該全體冇野講

絶対運命だって僕が確信したのは
あの人混みの中で君とばったり会ったこと
渋谷に出かけるなんて滅多にないことなのに
あの日の予定変更して1人で行ったんだ
wow oh...
スペイン坂を下りて帰ろうと思ったとき
階段を上ってきた君と目が合った
僕たちはなぜだか笑ってしまったね
何でここにいるの?お互いに驚いて
偶然の確率計算しても答えは出ない
待ち合わせだって会えないことがある
それなのに何か不思議な力に(引き寄せられて)
自分のその秘密に気づかされる
wow oh...
センター街の方へ2人で歩きながら
もし誰かに見られたら誤解されちゃうね
唐突に思ったよ冷やかされたいって
ここで会ったことにきっと意味があるんだ
偶然はいつでも何かの答え教えてくれる
思っていたって言い出せないことばかりでも
今日だけはどこか違う(僕じゃない僕)
どこからか勇気が出てくるんだ
どうせならば僕たちは
このまま付き合っちゃってもいいよね
なんて冗談ぽく 言葉にしてみたけどどうなんだろう
君が頷いて見えたよそれは本気なのか?

この次会えるのは必然であって欲しい
何でここに
何でここにいるの?
お互いに驚いて
偶然の確率計算しても答えは出ない
待ち合わせだって会えないことがある
それなのに何か不思議な力に(引き寄せられて)
自分のその秘密に気づかされる

CR: utube 日本網友

又幾有畫面

肥秋啲詞真係好勁
雖然唔知係咪真係佢寫

見有人話個mv一定要係渋谷拍

渋谷係至愛

開波

嚟

0同1

仲講卒業

屌你咪玩

睇天天

曲風好乃木坂Feel
btw好聽過《BAN》

嚟啦黑歷史

以前近member生日搞嘅自分history都好耐冇做過

又打乒乓波

黑色體育服

賣慘時間

CM有令人收起笑容嘅能力

會唔會有小動物圖比佢睇

字幕

呢個算好.

ban晒海外 點活躍

ban ban ban

勁可愛

所以先生到咁高？

大喜利time

靈異事件

佢應該係有靈感個啲人
連畫畫都咁恐怖

巧打耳

得意到咁

誰や お前は

可愛到

FBI

其實係介紹澤部

5歲好靚女

其實係介紹原市

但幾年後同尾関去左迪士尼玩

好慘澤部

PON

Pon

一直都咁得意

呢啲細過相都係會長個張最正

大守屋個頭咁大媽

茜個頭

個樣冇變過

又大喜利

IPPON

ippon

痴線

變左大媽

wa型到

好高好型

西裝

風吹

12歲咁高

飲左奶咁耐
飲到5歲喎

風吹首歌真係好一般
但係套老西真係型撚到爆

岳母大人

佢而家先15仲有得高tim

佢媽媽都幾cute,啲感嘆號

就嚟土生咁高

幾時高過土生

封信感動到

應該會高過

仲有3~4 cm，如無意外...

追擊の天

頂手殘
進撃の天

買唔到白色運動衫？

澤部

仲白色，睇死人

澤部笑死我

地震

天呀天 鏡頭係呢邊

係和歌山個邊5弱

咁快完
體感5分鐘

餘震嚟，半個鐘前和哥山 震度5弱

咁就打完場波

下集有歌聽

終於夾band

松田唱歌

仲有下一回

大沼唱歌就好好笑

大沼老師又想搞乜撚

嚟啦〇も

等年尾碎紙機睇下有冇得播返

Fi

Last live day 2好似再剪過啲鏡頭

作畢業歌？

Fi開始無雙

〇も有聲

屌你播聲

11歲最正

同松田duet搞到我好期待

笑死

美玲短髮

若林個樣

影山仲zoom埋去若林

彩花食花Look

JJ mode

次回は【祝！義務教育終了！天ちゃんの中学卒業をみんなでお祝いしよう！後半】
引き続き、天ちゃんがやりたかった澤部との卓球リベンジマッチ！勝負の行方は…？
そして井上と大沼が作詞作曲した感動の名曲を披露！
更に、けん玉チャレンジ成功でメンバーから豪華プレゼント！？
#そこ曲がったら櫻坂

原來梨名都有份作

全方位ツッコミ笑死

Manafi今舖俾人擺上檯

感動の名曲

應該有份唱埋又等一個禮拜

又畫

老豆就係短頭髮嘅Manafi

吹左成集 全部都係真野冇吹大

下集

下集永遠更好睇

等一集咁少
可以講多兩集都得

連平時唔出聲嘅Mb都好多野講

Meimei 同濱岸好吹得

我淨係想知5單係咪已經入咗黑洞

可能係今日冇人燈

今集屬於超水準發揮

下集平假計劃又幫Blu-ray 造勢了

其實可以做多d 呢d 爆料talk show
難得平時唔講野既member 都咁活躍

其實日會真係唔擔心
班staff好識得拿捏個平衡
出幾集綜藝向又會加返一兩集talk
邊個出得少鏡，講嘢少又會開啲位俾佢哋補下底

痴線粉絲將縮鼻水嘅聲音剪曬出嚟

有美子相公lm

唔知wow咗未
音驚避雷針好似更新咗？定我一直無留意？
以前好似得3分幾
宜家4:18 level 25
要高度專注4分鐘
你打埋我個份

避雷針有兩首
呢首舊嘅不嬲都四分幾鐘

所以我話我一直無留意
一直以為24已經係最難

實有痴線佬想要佢用過啲紙巾

G持

Borderless

CLS

這些機會

好癲

好過我 無啦啦要我轉區
依家想課金抽都都無埋

呢度又話圖書驚冇人課

我棄埋驚

日向飯好有錢

日向啲人send /訂msg都多好多

呢個真

字幕組用俄文做劇名

琴晚嗰集係fi推大喜之日

因為一訂就訂哂幾個member

有d想講小說讀後感 但係費時間接劇透都係算

都係個句 唔知係kmax 定s&f 有心啦
日會啲計劃經常有補底，氣氛又好，剪接後製又落力

所以我從來無咩擔心過

唔俾講

唔記得打panel
蝕左

好失策

又三隻驚又msgRICH

掛住升SSR+
無為意仲有個panel

好彩今朝瞓醒記得

之前台仔有個調查 有4成おひさま都係箱推

我諗好多人訂哂全員

提埋圖書館去到下晝三點

老實講 之前我仲諗住人氣麻麻嘅成員擔大旗收視會麻麻

點知收視都算係咁 而且仲咁好睇

今日其實都唔太關manafi事
繼續係成員爆料大會

22/03 24:12-25:00 「おもしろく入る部屋 ※東野幸治 監視中」leader 出演

Teamplay

我其實未睇

淨係上Twitter 睇咗meimei 變到好吹得

唔係聽日咩

都係好事黎
課完得保底1張4星好空虛

琴日先講完，原來未收皮

Hiyotan都好多野講

仲要打孖上

應該唔只阿彩同manafi, 唔知佢地收埋幾多唔播

有武元QQ

係咪又係我燈番出嚟

16啵唔好嚇我
我仲有之前送嗰30個體力未用

燈力強勁

我係咪應該開始唔出聲

燈到佢地上多D其他番

到我柒咗

但個節目好悶

預告近期有vol2
可能都要半年後

燈到五單未

人妻

又係得一張必中ssr

講反話

smash啲節目我都未睇過而且隔離團啲食嘢番好似吸引啲
雖然都係冇睇過

撇陰累事

今次panel歌首首都咁長

vh 啱啱先過到條龍

偶然的full ver

啲素材咁難儲又多 無咩心機玩落去

歌詞又真係幾正

如果個mv可以成個劇情做到出嚟就正

兩首比我鐘意ban多啲

Ex過唔到 下面仲有幾關冇S就咁算 唔打埋佢了

佢就係果個cs佬

d卡唔開技搞到pro都要打5次

同樣嘅配方 三坂都出一次
隔離團

仲爭兩個

到底呢到有冇眼殘炒車呢

打normal會易d sss

出演情報が解禁されました！

ディズニー映画大好き💕
＃加藤史帆
#日向坂46

LOVERならではの
細かすぎる喜びを語って頂きます！

お見逃しなく🥰

3月16日(火)19:00～TBS系列「教えてもら... | ニュース | 日向坂46公式サイト

原來佢仲有讀書

佢仲洗讀咩佢唔係有IT社長啦咩

咁佢都有繼續做野ge
好似啱啱又做完一日店長

有冇人見過社長咩樣

爆出嚟嗰陣已經有相好撚柒

share 黎睇下

希望係有d錢啦

興趣嚟

um...

唔使賺錢可以出嚟做野玩下當興趣

聽朝有みーぱん睇

搵學霸sell文具

你講完後2粒鐘...

都係虹花識食

牛郎又有冇圖

個別pool要10steps先必出4星

有冇Ching同我一樣係調返轉少玩音驚，但多數玩日向戀同圖書館

音驚嗰邊九成啲歌都FC哂冇新歌都冇咩動力開Perfect FC又冇咩興趣打

因為會打到眼花操作性高既game好易打到攰

呢排有咩新人推薦先？

呢啲過嚟成人台問啦

第1次係1500石
第2次必中SSR
又好似幾著數

所以上次咪話抵玩

通常咁著數
之後都會再出新野俾你抽

係呀話開mb yell 講到明有新卡

反正都無石

TBS都係真愛

尋晚又倒十抽落三單pool又爆死
已經70連0四星

呢套嘢直頭TBS拍架喎

3月18日(木)19:00～TBS「プレバト！！」

記住睇我miku

節哀
i know that feel

有愛萌

Mikuni係blog度又提到問nao借漫畫

Naomikuni

聽日All Night Nippon廣播會公佈新常規時段嘅新主持(好似係平日2400-2500？) 唔知會唔會有日向
畢竟日向之前嘅ANN0收聽率好似都幾高

又smash.

又燈

我nao之前嗰blog話想試吓做主持

今次仲唔係

Smash其實咩料

最近咁大手筆係咁開節目俾三坂

Twitter 見到

兩個mikuni

咁少左邊個

Smash 同Showroom 係同一公司

少咗ひなの

因為SHOWROOM想推佢個app?

miku嘅極限已經到 係時候到我mikuni發揮

呢件衫係唔係即係話會有全力戀史史

日向坂46・齊藤京子、純白衣装で美ボディ際立つ「写真集」5位再浮上 累計売上11.9万部を売り上げる大ヒット

有就實有㗎 係幾時出啫

松田原來上緊節目

今日好似放咗少少BAN畫面出嚟

套衫好似幾正

mini live

咪初回劵抽嗰個，不過係成員解說ver

重點係有少少BAN雖然我冇份睇

咁應該過兩日就有MV公開

社畜知道都冇得睇

好似好正喔

有少少7單既feel

omg 幾靚啵

MV好有《なぜ》feel

件衫似靚

Diu diu diu Ho leng jeng ar diu

MV又加分

就咁睇trailer
應該大帝職業生涯中最快嘅一隻舞

好懷疑佢跳唔跳到

小守屋真係幾靚
套衫着喺佢度唔知點解特別乖
好想養佢返屋企

期待
終於冇咁邪教feel

架仔咁快搵到地方
淡路咁遠去唔到

咁快手

唔知㗎
可能最尾放番個手勢

呢首未計MV,淨音源嚟講都好難差過1單

新邪教pose
ban海外飯pose

你搵定路
去完repo下

永遠官方啲料都會俾人早一步leak出嚟

BAN咗海外飯唔知個銷量點就真

放得出嚟畀人睇 實有人爆返出嚟

呢個好似係今日個
mb聲音導航版一單公演之後出

唔係leak喎佢自己放出嚟

嗰MV trailer wor

今日mini live屎花自己放出嚟

俾人早過佢YouTube放
咪走晒啲view數咁搞笑

佢自己放出嚟

屎花心 不可測

關咩事一單嗰個夠係轉櫻出咗之後先放yt啦

本來係畀啲睇mini live嘅人快少少偷睇啲啲係啲人爆曬出嚟啫

都預左俾人爆出黎

BAN舞風又快又要用力
開LIVE櫻8點連chur十幾首

鴛鴦襪

可唔可以爆晒啲MV出嚟

擔心
屎花又要chur死櫻8

點會唔爆online嘢要預咗啦

Fashion
會唔會有人真係演唱會嗰陣掉轉咗左右腳

LM大帝

佢放得出嚟 過幾日應該有啦

咁都留意到

小學畢業要鴛鴦襪了

起身嗰吓好天能

我又係啱啱睇 笑到我

reverse播明顯到

咁你都唔可以佢哋好似天能咁真係做到嗰啲動作出嚟

即係呢兩日有的睇啦

揾人燈下

聽日冇得睇

live唔知點呈現出嚟呢

Live直接咁開始都好型

屌 鬼
阿拉伯油王的46個老婆？

見到有人講似少林寺

似係古羅馬風

又係邪教衫

好似好睇咗

十小尷無陰嗰look都ok

High 嗰 five

左手邊個sakurazka 寫到咁ge

佢着到件衫好kam

25銅人咩

幼稚園勞作亂咁潦

我都覺 式者希臘女神

以為係陣白煙嚟

背景好有阿拉伯中東feel

唔知點解好似有種star war feel

感動係mv同artwork都好似靚咗好多

正喔

又真係有d似

但係大合照件衫同mv唔同嘅

多返筆直 整多套衫

一期走佢都好似唔係全部人有寫
定又怪send 錯email

一開始以為係細守屋
點知望多幾眼先發覺原來係大帝
靚咁多嘅

佢有幾時唔靚過

重新出發
要勤力少少

一期得個一兩個係走得風光

米 neru 詩織

靚開佢嘅實力唔係就係樣咩

睇唔出係梨加

不嬲係負責靚

松平璃子のプロフィールページとブログのクローズに関しまして

いつも櫻坂46を応援していただき、ありがとうございます。 この度、3月14日(日)のオンラインミート＆グリートをもって櫻坂46としての活動を終了した松平璃子のプロフィールページとブログを、2021年4月30日(金) 中をもってクローズさせていただくこととなりました。 4月30日(金) までは、以下のURLよりご覧頂くことができます。 今まであたたかいご声援をいただき、誠にありがとうございました。 今後とも櫻坂46をどうぞよろしくお願いいたします。 Seed & Flower合同会社

就咁睇二單trailer 真係屌打一單⋯⋯
係營運汲取教訓，定其實一單出得太急？

MV導演問題

好彩呢下係一早知
唔似之前個啲無端端彈出嚟

咁又仲未知邊個導

真 我始終覺得1st歌唔係咁差

就咁睇唔差喎，值得加大期待值

係喎都係睇定D先

但なぜ恋都係最好睇

比起欅時代都唔輸蝕

希望係naze koi嘅mv導演拍

出面熱門個日向5揀1 po好似幾熱鬧

入咗去睇一轉，MIKU邊度似MK

今鋪真係買定離地
應該呢幾日揭埋

反正個cast 咁既樣，希望真係有平仔

我miku一睇就知係純品女仔

我淨係知2同5實際上都係on9

大學都畢埋，係咪真係要結婚

好多人意淫班mb

大你老母臭閪帝咩講撚夠啲支那柒名未呀

佢之前已經話上年結wo

出面班人太膚淺

結左又唔講
佢d 金主咁好既

咁睇似係同一個都唔出
d mv導演都鍾意留彩蛋

個時新宮良平都鍾意放白鴿畫面

佢係上年俾人踢爆之後就話8月結

唔知最後係咪真係結咗

放白鴿係唔係吳宇森

新宮係白鴿剪影都俾人搵到出嚟

佢經手個幾單都有放
黑羊放左隻鴿係電視機度

panel唔係打算keep 住得6首去到尾呀

期待下新活動仲好

season setlist悶到
每首打一次已經白金200幾名

我打左5首已經master 5百幾名
音驚係唔係無人玩

法國櫻8後面既c位就係禾晶寶
係咪要上位了

白到

點睇

咩事，所有人件衫都退曬地

個背景粉紅色都好呀
白上加白

諗起之前唔知邊場波，落雪仲著白色波衫，連自己友都睇唔到自己友

在港人士們表示唔關我地事

希望2單制服唔好咁白

草完印花仲要抽20個點中

隱隱C

睇轉櫻加埋個花呢碌背景就嚟盲

呢件衫影到d 人好肥咁

有得抽你抽唔抽先

只宜遠觀

買google play卡得唔得

其實影得幾衰

itune card得唔得

又スマホくじ 岀返エンタメくじ未

又無得偷跑

明明天細個靚咁多

2年無做過偷跑之鬼了

仆街d 30體啫喱太多

只要keep住清體就得

入去即刻退岀咪得

歌詞幾有結合版二人季節嘅感覺

少d wow/oh之類更好

睇過篇訪問話佢mv 落啲海鷗呀雀呀
係想寓意欅mb 好似啲雀仔咁可以自由自在

睇睇下又唔似倒放喎，好似真係特登撐起成個人做倒放嘅動作咁

但係件衫好明顯

倒放左 真係自己跌落嚟
人係贏唔到地心吸力

不協和音多人版

都係有種七單感

燈到啦你地

真係平仔演龍櫻

本身睇到班學生無乜興趣
依家要追了

嘩！！必睇！！

正式宣布：大物女優平手友梨奈

又燈

係咪寫平仔係羽毛球高手？

終於有劇追

中分好唔掂

其實谷到咁真係對佢好咩

唔知本身係已經諗住搵平手定點

龍櫻班學生本身好似已經搵好
係因為肺炎先延期開拍

學生妺平b

肥秋都真心徧心得好緊要
有力谷到平手solo做龍櫻

又唔見谷其他人做多啲job

谷佢都正常嘅

+1
劇照真係麻麻
不過都照睇

想問之前幾個post有放過音驚嘅全歌曲期待值
大概係分X軸=lv Y軸=期待值
有冇大佬可以放多次出黎

thx大佬

btw誰鐘係綠dash and rush同こんな整列中間

你哋咁都燈得中

但個劇照好樣衰

人靚is k

中分真係唔掂

似係短髮的love me do

love me do

不過搵個讀書唔掂ge平手去做龍櫻莫名地覺得好好笑

鬼叫種子花要推佢
其實推neru去做仲似，可惜佢唔拍戲

就係要唔掂掂就唔使龍櫻出場

想睇blt graph

blt graph影得勁靚

blt graph係hono

不過都戒咗買雜誌
冇位擺

冇得抽

真人file

同埋要玩lawson聖巡草印花

真係平仔做

其實佢哋呢堆公仔畫得咁有心就用嚟出多啲goods/攪下game event 好過啦

上台中分都ok有啲變化咁
但係哩個中分好唔掂

在日限定

尋日巴打講嘅ann

原來已經發表咗記錯時間

又燈中

唔建議再亂燈

ぺこぱ真係好紅

燈到off topic

佢2個真係講到野咩

佢地好似之前都有做radio

フワちゃん係咪會好嘈

嘈死

點解唔係抱水瀨

究竟要買幾多本雜誌

vivi的相同bis差唔多
都係唔識欣賞

種子花辦事不力

岀個pack嚟課下未呀大佬 想抽呀

但呢本好似係有埋櫻個本黎

係喔

但係佢哋呢個look好似已經宣傳咗好耐咁

4step 2玻璃かりん 期待久美 jl丹生
全部垃圾

你又抽咗

嬲撚咗 兩step1500就出SSR諗住正啦
點知 確定位出返同一張比我 2セソン梨名 2JL manafi
好撚嘢

請問已經有7張玻璃再抽會唔會暴死

真係戒抽到下年新年 抽咗就掉張簽落垃圾桶

支持

有土生守屋嘅話可以轉戰日向 而我兩隻都無

我aim咗張セゾン小池好耐都未中

再抽

多謝
咁都係等下先

佢唔出聲真係好靚女

隻game開咗一年半 我終於抽中紫隊隊長 痴撚線

咩事呀你

爆玻璃我除左守屋土生差唔多張張有感謝音驚

邊張

みーぱん唔出聲係氣質美女
出聲就係おバカ

第一次睇期待してない自分live performance嘅時候真係驚為天人，點知⋯

Japanese running girl
點知...

Manafi

manafi張SSR好野黎

反差先正

咪就係

大合照個場都搵埋出嚟了

點認得出

japanese running girl

㗎仔喎 你blur哂成個背景佢地都搵得岀的

靠個2支柱都搵到

真係勁

諗返起單眼球定位

「おバカ吖嗱~おバカ吖嗱~」

講事實都俾人打

真係好癲

唉屌

btw秋天好花我覺得幾好用 如果你砌到同屬隊

尾門轉manafi啱啱好30名內

29

好似係呢個？
都唔會中啦 諗咩

想死

thx
真係中咗宮田都會放返俾你地

有冇手腳有留意到係咪每次mb yell都有pack課？同埋有冇跟金書？

咁邪

一時時有金書

隔離Po已經鬧緊平仔

鬧咩？

真係等套劇出咗先講
可能做得好好

係囉
想睇佢踢飛長澤

閙咩+1

音驚終於知我對佐藤詩織既愛

抽左幾多

6500

咁少

音驚仲未知我對勁加分卡嘅愛

諗緊較唔較返佢岀來抽好 藍隊缺人但佢又未去到話好勁

好食key

原來賣緊衫開緊live

應該換走光b

詩織b好多key

玻璃土生呢

加分兼強判 其實真係幾勁

都冇

不嬲成隻驚係得音同花同藍金書係會唔夠

咁都係較返岀嚟碰下運氣

藍書都唔會唔夠

ログイン10日目には「★４メンバーカード確定召喚チケット」が獲得できます

藍書睇住駛 平時打得密啲 都會跌一兩本
但音真係長期唔夠

問題都係我無勁的SSR

手足成日井都無

金書我手頭上最少差十幾本先夠

無虹花

好想要返サイマジョ栗子

呢度setlist ranking最高就係你都話冇勁SSR?

mv

もうムリ...

好想升張期待潮上ssr+但係淨升一張好似好曬pass

升左miku未

所以呢次要課爆

巴打 你不是還有魔法小卡嗎

我驚如果自己課到step10時嗰1/3都唔中みーぱん會跳樓

話咗唔再抽

btw我d綠卡多到有d ssr+遲d入唔到隊 其他色反而完全唔夠

期待miku係惟一用得的miku

rika好似雙目無神咁

MV?

右邊果張

ps我係女仔嚟

上次都係咁正路就聽日有得睇

通常中午11 12點有

dbb?

買！！

我有

habu個feel跟本係男嚟

買

電話筆都出仲要1650咁貴

真係揾鬼買咩

諗起第一個㗎仔買咗兩碌棍玩音驚

原來仲有佢兩個

好好奇阿尷會拍成點

BLT已經係良心雜誌
好難影得衰

搞到我又諗起miku嗰張

又梨名第三張啦屌

你講邊張

你地話似毛舜均嗰張

第一張明明好靚, 好好笑容
但有種偽娘嘅感覺

光都幾勁啊

咁我大約知道

過幾日留意下先

屌你老母 買書都買到窮
上星期先拎完一本
保乃

呢排多綠ssr+要升，差5000+粒綠色種
以前多到要擺信箱等過期

Odanana陣東南亞味越黎越勁

井口頹到

今日喺109做一日店長+長途IG LIVE 好生猛喎

M到姐
之前有套M到暴飲暴食片

加藤史就出場

平手仔拍龍櫻

mv好似聽日出

好期待

友香話隻舞好激

想食

想去台灣/日本了

ching唔好死

已經年幾無見過班囡囡真人

個banner係なおみく

想話明明輪廓上佢係靚女嚟
但點解成日覺得佢77地唔靚咁

平仔個頭真係好肉酸
定妝造型黎架？

運動型學生角色
個造型都唔可以咁出眾掛
日本啲玩運動女仔好多都係呢個髮型

佢根本梳呢啲頭梳上癮

明明佢大學廣告個個頭咪幾好睇

佢係咪為左呢個角色要操羽毛球

講佢個造型可能要講到開劇

夜媽媽播呢啲魔鬼嘢食 真係攪到好肚餓

覺得佢太過面青青可唔可以幫佢搽返少少唇膏

今日まあや代打史史的レコメン
一定係成團人去左拍MV

加埋啲msg有大褸

之前講赤坂嗰個

呢個咩雜誌?

應該週刊YOUNG JUMP

佢好似係mix澳洲

邊度講過

關注細守留名

YouTube channel有講過佢係mix 但唔太肯定係mix邊度

睇埋Miho沖完茶就瞓

唔似你口味喎

有冇人訂左平假BD

我隊綠隊零ssr+

好似有兩套衫+玩水

Live淨跳呢首已經成個人散晒櫻8應該幾大獲

好似幾正咁

最後又純白

次次都話係最難的舞

咁今次真係肉眼可見

歌同舞都較左兩倍速咁，分分鐘難過不協和音

我以前淨係著藍白相間嘅打歌服去跳，點知又有一件白色邪教衫

佢話櫻最難姐
咁睇落又似ge

櫻最難

櫻8 live點搞攰都攰死

袖同裙擺係彩色

應該要出d unit曲俾佢地抖下

其實我懷疑snf有冇諗過呢個問題

佢地應該無

一直在玩命.jpg

又唔洗佢跳跳死班mb啫
還我2期unit

唔知日本時間12點有無MV睇

上晒電視唔會冇掛

遲早玩殘mb

一定有啦 講明正午出

香港時間11點仲有十分鐘

十分鍾

youtube幾時有

咪就係youtube 上架

準備好係廁所睇

thx
自膠

出左

好準時

fing裙會fing起啲水巧靚啊

katin 好型

「ひらがな推し」Blu-ray 5タイトルの先着特典絵柄が決定！！
2021.03.17
リリース
3月31日(水)発売となる「ひらがな推し」Blu-ray 5タイトル（「としちゃんと愉快な仲間たち編」、「京子さん、何してんですか編」、「日向のバラエティ女王誕生編」、「パンの鉄砲を撃ちますよ編」、「あだ名がおたけになりました編」）いずれか1点お買い上げの方に、先着で1つ下記特典を差し上げます。

★予約者優先 先着オリジナル特典★
■けやき坂46応援店-オリジナルポストカード(各タイトル別絵柄)
応援店リストはこちら

■Amazon特典 オリジナルスリーブケース(各タイトル別絵柄)
※上記は全て予定事項につき、予告なく変更になる可能性がございます。あらかじめご了承ください。
※特典は店舗毎に無くなり次第終了となります。

真係幾似7單

首ban又幾過癮

完全收貨比想像中好好多

根本就係ambivalent 嘅續集

但真係好正，我就係要依d

3月14日⋯⋯又寫錯
營運訓醒未？

加藤ヒデジン

真係搵番なぜ 恋個個導演拍

知錯能改

全部member都好型啊

未醒過

從來無醒過

不協和音mix沒人錯光仔跳

呢獲抵讚啦

啲剪接風格同Karin C嗰首一樣

今次3排多左好多鏡頭

最後d舞好似自動開左1.25倍速

個mv真係好好睇

因為同一個人拍

呢樣好抵讚
我大小姐都好似多咗少少鏡頭

係咪致敬4單
一開頭致敬7單

今次導演識做，前半部分特登影大頭，後半部分加埋玩水就唔使見樣

不過依首歌真心辛苦

我都覺得馬隊好似好多鏡頭咁

仲有櫻1光拗腰

Hono yuuka 都多

佢同小池多咗好多
反而risa 同pon時間少咗但係慢動作大頭

泥膠又唔知要練幾耐隻舞

幾鍾意呢個scene 條裙勁靚
玩水嗰陣狂fig裙擺 勁正
雖然MV有啲位好花亂亂地 但都幾鍾意
如果佢地之後上live跳得齊 視覺效果實正到癲

3分幾鐘個下好似不協和音+無人錯

亂亂第睇唔清楚係特色嚟

地*

呢幕好有Feel，可以做wallpaper

真玩水嗰下第一時間係諗光仔pat陰

憂鬱嘅眼神

佢呢個頭好靚

都唔知等咗幾耐先有咁好天

又係急口令歌詞

應該點都要加濾鏡或者調色

條白色裙遲d會唔會越嚟越多其他顔色

咪啱lor
成日話櫻係白色要同fans一齊油上顏色

諗起日向アザトカワイイ個MV同真實件衫個色差

呢段solo長啲仲正

好正

覺得開頭逐個行出黎好似アンビバ

中間幾個member 擺pose 定格都好似

個MV好滿意
好過無人錯好多

又係你啲女俾你溝晒啦

張相的土生塊面好圓

在日勢力可以係屋企休息吓

嘩 你快到

我miku好型

無得朝聖

habu

真っ白なものは汚したくなる

等緊4月開返去多次なぜ恋個度

係唔係忽然好多人去

黑色嗰套都型，雖然似夏鈴C嗰套

坂道男友

てち

我覺得唔靚,係英氣個種

講靚仔會唔會好d

天同夏鈴依個shot幾好feel

想講大園越黎越靚女

航拍overhead shot轉得嚟好正

不嬲係佢個talk好很正

光B依下好型

劇照個頭同妝唔靚啫

型到

除咗驚攰死member之外冇嘢好投訴
好撚正呀屌

有冇人覺得呢個位好似天使翼

濕身個到光b個瀏海應該0分左

睇完呢個mv 真心覺得一單個導演好廢
二單個導演咪又係玩返舊單致敬，高章幾多

睇完mv想睇live version

無人錯導演唔掂

去返拍高速天is ok, MV 留比其他人

平仔
龍櫻cast 一出，佢d haters又出晒黎

咩係高速天？
希望佢係炒左而唔係留黎拍另外兩首

仆街科春個ミーグリCM

This ad

呢d 都唔知係創作天份定無心搞既問題
俾個再出發表題曲大project 佢，做得好都拎黎響朵結果個點擊率低過唔戀咁多

咁可能佢長處就係拍短片啫

過咗成個鐘都未改番做4月

渣ga

twitter冇得改要成個del過再出

到而家都未發現 刪咗佢重po

lunchtime認真地睇多次個MV，睇完覺得Nobodys fault個MV真係極垃圾（原本覺得未算好差）

Director's fault

睇完既感覺係
將之前咁多單既野炒埋一碟
冇咁多wow factor
絕對好過上一單 但整體都係合格而已

個concept原本幾好 爛船上岸
可惜咗

今次BAN啲shot幾好玩
再一次MV加分

導演解說

搞到我都睇多次一單
我頭幾次睇已經覺得做咩影到佢地跳舞咁慢，咁唔型，仲好似唔齊咁
今次重睇覺得到佢地mv跳得比記憶更慢

隻舞本身都唔快 仲要加D慢鏡拖慢

2單好多野ban
海外fan 無人錯mv導演
可唔可以ban埋種子花

欅も櫻も両方を肯定できるような内容にしたかったです。
欅は無くなりません。
彼女たちの中でしっかりと息づいています。
櫻も最高です。
不完全なところも含めてまっすぐ真摯に向き合ってる彼女たちは拍手喝采ものでした。

啱啱放學同一個完全冇追坂道嘅fd睇mv
佢都話正到痴線
呀天嗰下型到爆

cp都搞埋

泉妹仲夠唔夠薑表態支持自己老公

啱啱放學同一個完全冇追日本團嘅fd睇mv
佢都話正到痴線
呀天嗰下型到爆

太快live跳唔到
乃團17單都係跳簡化版，跳唔返mv版

唔該今泉好好咁睇清呢個人
自己有小朋友都要搞cp
隨時做獸父
呢啲就正宗__ __上腦

有一下光仔起身 我以為跳緊四單
Mv今次最好既shot 應該係樓上張天同玲既轉shot

光仔跌倒，張開保護傘

咁搞仲唔離婚保安全

搞細路仲要通曬街，應該今後都揾唔到野做

真
今次終於有返以前睇欅嘅嗰種感覺
（咁係好定唔好。不過我鍾意。）
個mv有啲7單feel
好睇
隻舞都幾正

爛泥扶唔上柄

第二輪友香,泥膠,risa,保乃,光B完售

整得幾靚

今次果mv真係可以整好多wallpaper

0b 都就完售

有今泉養

0b真係好誇張

正宗神憎鬼厭乞米都唔會有人可憐

今次係咪少D slot上次好似6部

頭個part 快鏡
隻舞嘅pacing應該係玩水個part咁上下

好鐘意呢幾秒

要升LV做櫻8鐵膽了

玩過就知點解(玩完就比人ban鳩咗

睇日劇呢啲人通常會整容洗底
BTW，今泉同佢割咗未

我想像唔到真人握我大園玲會點
佢聖誕look真係好很正
請大家多多支持
Btw 杯了on9會

加藤導演真係對欅櫻了解得好透徹，而mv又表達到出嚟真係好勁，如果一單係b+，二單就係a，最出色嘅一點係表現到光仔c位嘅魅力同氣場，一單依樣真係差d⋯⋯

唔知另外夏鈴同天天會係邊果拍呢？

呢條pk幾時死

死快啲

老土d都要講句
真係型到爆炸

上次就係畀人ban咗大園

今次由6部變咗做5部,但每1部由60分鍾變到90分鍾,
理論上meet既比率高過6部

講咁多咪又係

ban

我覺得冇人錯導演拍偶然の答え應該ok
太激烈既歌佢似乎唔識搞
如果係劇情mv可能佢會拍得好

希望班女今次真係可以自由自在咁飛

出咗新

就係因為BAN曬啲海外飯，所以meeting嘅時間先會延長咗

有冇人覺得mv入面，部分成員嘅鏡頭大特寫都好型好靚？

前提係屎花Ban 左佢未

係所以話呢個導演拍得好好

終於

今泉醒未

「父親となるマホトは、出産に立会うつもりだった。今泉は、今回の逮捕で『結局、1人で産むしかないのか』と落ち込んでいます。さらに、マホトと縁を切らなかったことから『私まで所属事務所から見捨てられそう。芸能活動を続けられるのかな……』と嘆いていました。

実は、今泉はマホトの周囲から借金の返済を肩代わりすることまで求められている。自分で選んだ道だから仕方がないのですが、周囲には『つらい』と繰り返すようになり、精神的にも追い込まれています」（前出・今泉の友人）

唔L係啊

泉妹

又諗起夏の花は向日葵だけじゃない

吓？櫻坂官方retweet?

你永遠唔會叫得醒一個扮緊瞓嘅人

瘋了

冇事我睇錯sorry

今單找咗50幾張菅井友香

官方：叫撚咗你唔好畢業㗎啦

應該假 見official ac 冇retweet野

係我睇錯以為係官方嗰個

又潤我地

唔見有正路屎花on9極都唔會踩呢個氹嘅